除左拉莫狗同比目魚仲有邊個蝗有比說話我朗聽？

抵啦，又和

和條撚
輸埋啦

比目魚係邊人口

巴爾？